帶大家睇下啲仆街美國打靶仔嘅醜陋面目

就係美國佬啲死人憲法，搞到啲契弟可以串柒柒咁招積，香港就唔同啦，睇下香港法例第8章 《證據條例》第10條
任何人如在刑事法律程序中被控告可公訴罪行或可循簡易程序定罪而判罰的罪行，本條例並不使該人成為可予強迫為其本人提供證據或提供證據指證其本人。本條例亦不使任何法律程序中的任何人可予強迫回答傾向於導致其入罪的問題。

仲有《香港人權法案條例》第十一條
(一)受刑事控告之人，未經依法確定有罪以前，應假定其無罪。
(二)審判被控刑事罪時，被告一律有權平等享受下列最低限度之保障 ——
(庚)不得強迫被告自供或認罪。

奉勸大家要做個良好守法公民，對住啲動物千祈唔好學呢條打靶仔嘅嘴臉，唔記得法例就唔好學人同啲動物拋書包引經據典，仲有唔好係唔係都話我無嘢講